請問下現職入境巴打 色弱係咪唔駛諗

有無現職同事/自己有色弱 都做緊 想知成功既例子多唔多
最近開全年招 如果色弱一定過唔到既 咁就唔駛去試啦

色弱好似任何紀律部隊都唔做得

有朋友做消防排到色版D15就得
試過D15 又好似排到 係波波圖有時睇唔到

D15難過波波圖wo

色弱=分唔到passport真假=無可能入職
放棄把啦

咁可以唔駛諗啦 想睇下有無例外
宜家份工好無前途

考下政府文職啦一係